其實唔只國泰，機場三個空運中心都審查緊

證就唔再貼喇，搵翻之前d post就見到。
公司開始要我地交屋企人既個人資料，Facebook,唔準著黑衫或白衫翻工。
我好想讚下所有手足，好多客，公司開始cut budget,啲貨越黎越少，真真正正燒緊政府春袋。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

PUSH

堅持攬炒

唔明
我好想讚下所有手足，好多客，公司開始cut budget,啲貨越黎越少，真真正正燒緊政府春袋。